點解啲女人咁鍾意將問題簡單複雜化

弱智㗎？

屌你老母

驚閪咩，你手機俠嚟㗎嘛，拎部手機出嚟咪得囉

屌 唔記得轉

屌你老豆

認真po

有冇實例

你樓上
例如如果我有一日同男仔嗌交
唔理嘈得幾激烈都好
第二朝瞓醒一定咩事都冇
但係如果係女人
隔咗幾日都仲嬲緊
道歉都唔得
要氹勁耐先搞得掂
屌你老母你弱智㗎咩
小學生就要人氹姐你幾多歲呀

唔好氹囉 分手就唔駛煩
姐你你買衫
件衫貴咪唔好買
好簡單

頂唔順自然會分
但係啲女人弱智到咁唔出聲屌下唔得

上司係女人真係好煩
最撚痴線係：你全部同事都係女人。

條路自己揀
要你氹你唔想氹可以898
兩個人之間你氹下我我氹下你好撚正常啦
如果覺得係負擔嘅話
諗下對方係咪仲啱你啦

正常
原來女人真係弱智

都係，所以你都係搵條仔搞基啦
啲仔最理性
啱晒你